有冇人好佩服馬體會

3年內2次打贏巴塞係點做到

上屆仲要紅左費托，打到高甸爆眼都唔洗輸1-6